一人一個Asso senior entry嘅U生活

有咩煩惱
例如：要修比人多嘅course

唔敢話比人知自己係由asshole升上嚟

好快又要煩搵工

會不會跟唔上？

好衰 識人asso升hku之後gpa 3.6

守門員曹永廉》offer女神》迷離妹妹
唔知下次會係咩？

Medic男神

小妹係女神嚟㗎
你2隻shitty仔再敢蝦小妹嘅話
小妹就叫我啲兵仔嚟教訓你

覆分身有咩用

推